侵侵真係好撚辛苦 好心啲垃圾就自動自覺摺埋自己啦

唉班左膠成日係撚咁攻擊 但又冇point
屌你老母啲policy就係條黑人搞嘅 為咗攻擊就推曬個波落人到